可唔可以用User ID搜尋用戶？

方便Block打手費事佢地改名